其實cat girl都幾可愛!!!

本身唔識佢
見啲人成日Post佢啲圖啱啱走去煲佢啲片
發現佢心地善良 幽默得嚟又幾可愛

隻牛都驚撚左佢

性格好好嘅肥妹仔

衣著樸素 好Pure好true

你地好賤

手提立一立仲以為隻牛係佢

真心 認為佢既片幾好睇份人幾真

對比起個個肥瓜 cat girl真係好好多

尤其行山片 睇完都想去

旅行片都好正，瘋狂介紹美食
沙巴join左個任食水果day tour

食左三個榴槤
其實認為佢份人幾叻幾得意
係咪男仔角度 就唔鍾意佢?

因為佢行完條路無咁斜？

隔離Post有絲打人生攻擊佢
真係好cheap

佢介紹嗰堆好似好易行
利伸行過一次山咁大把

我覺得佢咁樣已經上左位

好睇過大J先囉至少

其實佢啲片幾好睇，個人幾可愛

ok la
本身覺得佢好核突
原來佢又無做啲乜
希望佢洗下頭 着件整齊既杉出鏡

認同
原來咁多人都鐘意睇佢

有嗰句講嗰句，都幾真性情

煲哂佢d片 幾好睇 評論食物有保證